元朗白衫佬 鍾銘傑住天盛！！！

要逐個還.

搵人快閃伏擊佢